半年了 亦差不多了

同ex拍拖年半
到依加散左半年了
呢半年 你話好想好想我繼續做你朋友
而我都回應左你 唔怕比身邊既朋友話
係十二月你發左次意外 開始依賴下我
為左令你開心 安心 我地又開始左非常fd
甚至有點親密的日子
呢段日子入面 我又覺得自己有希望
但我知你應該唔係戈一回事
我不斷收藏 抑壓住唔表現出來
為左成為你既朋友

好多post話咩分左手仲做朋友 心理變態
我知你唔係 你只係好純粹覺得我仲可以交心
我同自己講 我已經好番 只係仲會擔心你 緊張你
但冇特別愛情既感覺 就咁過左半年 順順利利

直到呢兩星期 發現左你比人追緊
你仲同人食左餐飯
以前既你點會傾個幾星期同人出去食飯
我又查到個人係一隻狗公既時候
我成個人都好唔舒服 發曬顛咁
我唔係唔抵得 而係擔心 緊張你比人呃
你話個追求者唔係狗 只係單純追緊你
我睇過之後 我都信
發現你都識自己判斷 唔係以前天真既你
開始有所成長了 我開始安心
你口講對個人冇野 你冇推冇拒絕想去試下咁
但係 我唔舒服既感覺都冇退過
我問自己 究竟發生左乜事？
諗左幾日 先發現
原來 我仲鐘意緊佢 我一啲都未好番
如夢初醒既感覺
我知是時候了
過多日我都畢業了 而你還會在學校讀書
趁呢個機會 不如就完左呢段扭曲既關係

呢半年 比起拍拖戈陣還要開心
每一日我都更加珍惜同你相處
如果可以繼續同你做朋友 我希望係1000000年
再見戈晚 我請左你食好西 同你睇左你偶像
睇左你偶像既戲 我聊你笑 我欣賞住你既側面
我望到你扁嘴 望住你食好西個樣
見到偶像好sweet 個樣 聽你講你啲fd有幾賤既嬲樣
我問你追你既男仔點 你唔想答個煩燥樣
呢晚可能係我今年最開心既一晚
唔知點解 有時會有眼淚滲出泥
我偷偷地遮住 抹左佢唔比你睇到
直到我送埋你番屋企
我問：xxx呀 我問你呀 你覺得我地可以fd幾耐？
你答： 點知你呀
我話：都差不多了
唔知點解 你擰左向第二邊
個窗塊玻璃反射住你流眼淚個樣
我很不解 但我都跟住流起眼淚
我話：都夠拉 係咪先
落車後 你想跑走 我捉住左你 攬住左你
同你講最後既說話 唔好搵大家
希望你睇清楚啲男仔 唔好比人呃比人恰 要你恰人
唔好比人呃左隻豬 唔好後悔
呢半年 仲同你fd到 係建基於 你仲要我擔心 緊張
我覺得被需要 支持我繼續fd落去
我知你對我無野 我亦都非常尊重 冇做啲咩
但今日見你大個左咁多 我擔心係好多時多餘
我發現我既角色慢慢淡化左
已經無咩理由再去做你既朋友
無止境咁擔心落去
半年了 差不多了 我要畢業了 “我要畢業了”
最後既同你講既一句 我講左多謝你
多謝你呢半年比我煩左咁耐 多謝你比咁多回憶我
有朋友半年前同我講佢既經歷
佢話佢同佢個ex只可以一係情侶 一係陌路人
如今 我終於明點解 同埋佢講出泥果種心酸
清楚明白了
我唔知 呢個係咪一個好決定
我唔知 仲有幾耐我先會好番 可能十年半載
但我知 可以確定 呢半年既時間 我係唔後悔
多謝你

都幾感人

喊左 btw戈你老母

放低一段感情，其中一個方法係將自己投放係第二段感情上

愈見佢只會愈唔捨得

傻9

睇到有d感觸
特別係送返屋企個到

我都唔想我個ex
再識到一個比我更衰既衰人

睇到喊左

其實係可以有 但我唔想做仆街害人

斬攬之後最大糾結 就係擔心
希望你個ex都遇到巴打咁好既人